[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5529)

車快

96 21

今晚仲有隊英超伏波
珍惜生命

清明先開啦

車

痴撚線幾快爆1001

有咩想同華拉講

96 2-2

屌你老母爛鳩馬會
山口組派未呀

我屌你個老母

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車

屌你老母

96 穿佢老尾盤

96 3:1叫爆區

山口組唔派點賭呀

玩完啦
呢兩隊閪波平時波都唔入多粒
miss埋12碼就玩撚完

內定我

1

鳥法入波啦屌你老母

有

69

中

冇錢跟了

696

69 3:1

3-1

96 3-1

Lm

我了

手

Push

ok

海登仲0-0

101互含冇人留名 慘

伊巴紅牌

屌，up錯左隊垃圾，再黎，69，69，69

西甲俾角未

角呢

串撚左俄假 仆街

援交派返半格比我了

比角先

普基入波未

布倫仲唔追和 屌你老尾3:3

華拉對家紅埋唔好同我講贏唔到

唔通由69 開始反底
垃圾車係咪追得

ibar刷角未

96個球證duo哂頭 買好大？ 係咁吹主食我3隻角抵撚死

未知

卡迪斯2紅

可能俾個12m人輸埋

卡爾斯真係ON9隊

要贏紅果邊都會贏

大重心 薩斯索羅派錢波

巴塞夠紅左個啦

頭都痛撚埋 成撚日00

8角

6666666

紅兩個都照拎3分啦

你唔好咁 我all左

紅咗特別勁聽過未

山口組角派未

我0.xx

咪11個囉 派左啦

比日本波 車仔撚傻左

西甲比角

水晶晶下半埸繼續守好

又迫害華拉

E巴贏51200

我

今日日職針到爆炸

E巴12m

lm

射精公

Ebra 12m???

你收收皮

炒呀

Me

屌 被祝福？

W

紅左個都係要輸

西甲又黎紅牌贏波呀？

10倍ng??

又冇燈你伊巴個場

Var

變罰球on9

唔好假啲屌你老母

伊巴ccccc唔c降班

做咩咁多12m

好彩96正氣

係咪12m姐

抵啦冇十二碼 你輸到去買底褲啦

十二碼都吹走埋 球証買左和

紅咗仲勁

華拉空難吧😂

冇

冇12m var變罰球

西甲啲波真係cls

華拉串卡斯 一鳩樣 垃圾

7C

場西甲真係世紀大假波 伊巴分分鐘贏埋

水晶fg 車仔2nd

96 輸粒 ok?

96球證再食角 mark低你個名 遲下去旅行經德國打柒你

笑撚死 買左華拉 卡斯
兩隊同一時間炒12m 依家兩隊對家一齊紅牌
但都贏唔到😂😂

伊巴ccc

不了

華拉伊巴畀多角

No la

車仔1：0

再加注 e巴

車仔

普雞炒12碼

車1:0

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車

屌你老母反底

垃圾

輸撚死你

車狗

屌你水晶頂實

記得提我

我車終於糕！

戒賭了

卡爾斯呢隊真係垃圾黎
12m missed
對面紅又入唔到

777777任務完成✅

車仔快啲入多粒

普基幾撚時死 又炒12m

買咗車仔3.5b係唔係要驗下腦

華拉cup是夢嗎？

入多兩粒ok?

柏達邦！

屌有冇咁黑仔買左華拉norwich兩隊都炒12碼

屌你老母沙高解圍撻Q

普基退休鳥法解散啦屌哂你地老母

好野
卡斯 Norwich 華拉
全部MISS 12M

車仔水晶入波呀

怪錯左96
好撚正氣

真係cls
唔撚識賭
對家12m就入硬既

華拉89” 2-1

96連cup4粒

球證死老豆咁嘅樣 抵死啦食我角

半一上盤比傻閪買 屌你老母

一齊

真
懶叻
屌佢老母

E bar比多2隻角啦

華拉入未

Norwich 12m misses

睇嚟個300好快玩完

屌你老母 落域治射失12M

屌你老母又食角 第4隻啦 開兩格啦

諾域治我屌你老母

又miss?

今日啲12m中曬風

開主其他攞返少少尊嚴啦

Miss 兩個？

d傻閪球隊成撚日讓半一 死仆街

伊巴果場咁都和到

買半大就半0全5
買2.5大就半2全2

射精公射返球先

買親啲隊，只要紅左，剩10分鐘都俾人反cup，對家紅就可以守到尾甚至贏埋

垃圾西甲 執撚咗佢啦垃圾聯賽

西甲俄超 2大垃圾聯賽

雷根角大中撚哂風

伊巴goal

輸埋

真係輸埋

西甲又黎啦

伊巴

69咁撚正氣 屌

18倍 伊巴 贏埋

cls輸鳩埋

15倍ng

打少個比人禁猜輸埋

cls

On9華拉可以假啲

關於角球嘅奇蹟一定唔係閪甲

唉 好難賭

Miss完對家入 定律黎

紅左仲勁

打多個都有本事輸埋

屌又針

仆街，華拉

西甲2.5/3 b 正氣

全斷一關 96球證好波食四隻角 一刷就吹犯規

假到又miss12m打多個輸

仲買唔買西甲呀

笑4

好彩冇玩西甲

再見了

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車
薩斯索羅

又90分鐘爆no goal

1.5 24

我買咗

華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母華拉抵撚死啦屌你老母

00好似靈車輸埋佢啦 臭閪

垃圾車

前幾日歐霸買熱狗8.5細加時12碼 索非亞中央陸軍3.5細加時97分鐘入波

想買TSM

入波未啊臭水昌

同路必勝

精工廢到

好耐未試過咁撚嬲
華拉屌你老母

....你都意甲上盤

我立即 屌你老母

水昌絕殺支持區

華拉果種廢

負負得正

有無追數料

薩斯索羅得1.36

俄超真係咁撚絕 屌你老母

10幾倍客ng 易到

車狗場波慢到

薩斯大船？

是

好撚癲

車1.5大24

永昌宮rc

對

10c

伊巴！！goallll

無限角了

gchi

薩斯半大 一棍

邊間寬頻

諾域治唔贏輸埋佢

2-0

車仔2：0

車goal 2.5-1

車1.5大易到

送錢比黑單唔夠半個鐘就輸晒

諾域治入未...3x1差佢

車1.5大真係送錢輕鬆到

屌你水晶宮 垃圾車都贏到你

手持1.5大 車盤易到

車正氣波

屌 今場又咁正氣既

薩斯水泥GELLLLLLLL

隊隊都咁既9樣 就爆血管

屌咩 黑單又唔信我

屌你老母水晶宮

輸服 俄超00英冠00

車3.5b有冇奇蹟

西甲真係比狗賭
次次唔信邪次次輸錢
華拉連輸半都冇
嬲撚到我唔識講野

話撚左車1.5大送錢 莊家話我知

得啦 一定嬴

水晶宮仆街死

車比多球2.5b

車仔半場1.5大足水 收
仲差注2.5b

買咗伊巴嘰一聲笑出黎

半場足水我信心唔夠打得半注想4

7.5 爭1C 屌

2.5b pls

水晶宮求走盤

仲差2角求你

水昌反杯支持區

曼聯輸比水昌宮真係好廢

準備又輸一

見撚到舊沙膠....激撚到就黎禁平安鐘...

再次證明好運好過好波

精工輸俾垃圾車

水昌！

似走盤

邊場

快啦金絲雀

車3.5b ok?

dllmcfh 00夠未

睇盤特魯瓦唔似開到

馬體撚狗多

咩話？

金絲係咪玩野

車仔2.5b集氣

水晶宮入返球走盤ok?

多謝佢啦 幫你燈左

諾域治幾撚時死

gun

艾夫12

我愛隊 輸埋就心淡

屌佢

2場睡超正氣到

大波波

依班閪波祝佢降到英甲

軌比多2球

車仔1.5b真係派錢波

笑死

乜撚野 主場打羊 都入唔到
12m又炒

降落英甲啦不如

解散算啦屌佢老母 普基個廢物12m都唔撚識入

車仔10.5s冰啊

佢上星期踢到咁仲敢買佢咩

佢老味之前仲成日拎MOTM
FAKE撚晒

真 主場打羊
羊廢到癲

含撚啦

水晶宮 我屌你老母

個肥佬

lm左即刻入

係...真係送錢 易到

主場唔會撚啦

打比win 51100

假撚到
抄跌,ON9

有冇人車仔10.5ss

死傻9

屌你諾域治

車路屎送返球比人啦

炒12m都算 炒完又唔撚識入 死撚左佢啦

朗尼入波啦

精工追返粒 車仔再入就完美

屌水晶宮入返球啦

真 dllm

12m

輸12m

車仔12碼

車ng2.5x

女人波比狗賭

車仔2.5b gel

精工會唔會太廢

車仔冇角啦？

薩斯個場似細

3-0！

我真係輸撚到想死
華拉炒12碼 入波炸 對家紅牌 比對家絕殺
norwich 又炒12碼 仲係00
想點撚樣 點撚賭呀

屌你老母車仔咁撚廢都炒到你3球

金絲雀贏波集氣區

轟gel

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車
薩斯索羅

呀叔今晚要十連

諾域治全隊爆炸啦 連中3場00啦 屌你老母

正氣

又有12m

12.5是否仆得街

話撚左定2個可能性

Btw 1.5大你冇跟我好失望

水晶真係吹大左

-3c

點解二揀一
八場中得一場

意甲半主又死

英超12碼聯

連中 反底了

多狗
法撚
膠柏

3x1 @200

車仔快d比角

癡撚線
又爆我細，下半場可以三球既…

英超12m 0.5大送錢

正氣車

2:0 買咗2.5/3 大當補飛收多注

12碼唔入罰錢啦屌佢老尾
買親啲隊都miss
對家就入

冇倘轟買左隊垃圾諾域治

冇啦 出名蠃波冰角 神10

精宮入球面子波

3:0 足水2.5b都收埋

角細又贏

呢個係腳犯規 又唔係射手 冇嘢好吵

本身諗住諾域治點都穩過車仔
屌佢老母miss 12m

11.5 角s 升返水

屌你隊垃圾諾

same road

半0全3

咪ff 啦 神10

場場炸完炒完12m就肯撚定冇波入 傻閪

全斷1

正氣車

買左半大可以點部署 廢撚到南華咁

即場12.5先

比一隻角都咁難

車仔又12..

11啦你繼續ff

咪11囉

又12

on9。。又12

收米

冇人講 垃圾車

又12m

水昌追和反杯叫爆區

咗咁多12m

傻鳩諾域治輸埋
抵死啦

沙膠絕對係卧底, 3球都係佢輸

算啦

真係外圍玩哂
一買no goal又12m…

沙高勁撚到

諾域治全隊爆炸死清光

屌你老母沙高

諾降落英甲啦

2:0個陣買4:0 有14倍

沙高送三球

輸撚埋好野

4:0
半0全4 今場咁正氣嘅

上盤大勝日

屌你老母諾

抵撚死啦

落域治

肥朗都KO到你

收到風 水昌絕地反擊4:4完

艾巴咸

這是正式取錄的水晶宮嗎

臭閪 場場唔撚識入波

今晚咁正氣 咁買埋曼城多仔馬體會先

若日尼奧

打比

搵周公啦

炸完_ _ _定律

英超細波黨又末日

車仔正氣波

車幫我追返晒今日針嗰啲

打比打比郡

12M聯

King of 12m!

車仔一場2個12碼

仆街啦 垃圾諾

車仔大波真係冇咩死錯人

肥朗34歲都入到波
勁到癲

真係場場賭英超算 大波到爽

月巴入波

曼城似對家

睇黎今年英超興12m
無入球都變到大波
識玩了

月巴去左打比羊

10.5S

車仔比多角

唔係手球12碼已經算好好

清坐撚左幾耐

車仔神11

去左成年啦WO
教練+落場球員
同足球小將一樣
得閒打下中場
今場又打下前鋒

14c完

12c

想點薩斯索羅

沙夏踢唔到左邊無晒威脅

諾域治真係on9

買我朗隊對家抵輸啦

搞掂 月巴！

黑撚又羊

睡超
好癲
一齊半大

你唔係宜家先知啊 去咗成兩季啦喎

車咁正氣嘅，波大角大

神隊諾域治 場場禁屌場場輸 有個廢鋒普基係唔同d

咁樣踢又唔算12碼

英格蘭超級12M聯賽
狗會幾時開12M大細

周不時有架啦

12 狗會真係冇咁好死

頂埋佢就呢5個抽1

-1c plz

條友走慣數 算啦

12m飛機

同時半大？

場場追英超大波算 爽到

條走數狗抵佢叫親都輸

條撚樣返去踢芬超啦

刷角呀 屌你老母

有冇13 c

郭超兩場半大

索C 1-0

意甲1:0

薩c goal

想破燈

奧雷2:1 反Cup

法乙入波未

無諗過車上盤會咁穿到咁
早知all in 大波仲爽

有冇慕遜同路?

殺斯快啲大炒

睡超唔買就齊心半大

多毛有冇

乜撚野艾夫呀屌你

艾夫有冇咁撚廢呀屌你老母

早...知

奧雷1分鐘入2球 極速反cup

下 艾夫唔係一開波0-1咩 15分鍾後2-1

去左搵鳴門

殺斯半大-1

又早知

睡超今晚咁正氣半大

頂實

車仔冰住12c未

姐係咁講

368請留tg

13

愛記大波加上盤有無同路

1c呀晶宮 踢埋佢

咁都送角

佢訓咗，重抽了

Goal~~~~~

又黑單

真

屌 嚇死人咩我以為爆我NO GOAL

哇13C

送

又中

華拉norwich兩隊斷腳死左佢啦

笑左 個C 咁送

好低水渣喎...

又大波又上盤咁易馬會仲唔破產？

好過我唔中呀

追撚左艾夫幾場半大 終於中

12m 聯賽你估同你狗會講笑？

含哂 斷左3連

瑞假半大全大 快

想買12.5大狗會係咁封唔比買
入多角先開13.5 一買就13角完 狗會死全家啦賤到

追拖肥追到輸先啦
而家個勢咁好

冇辛祖

半場大C大波開曬

下體又半一

你老母買奧雷下盤就閪 買佢對家就反杯 屌你老母

俾狗賭

好想買賀記

有冇人要利華古遜
Allin左好撚驚

拖肥馬蹄

格食格

爆我12.5s

髀肋肺耳德

蘇狗正選不了

多蒙特個天噴緊水

拖肥冇兩件 想買白禮頓

殺C快手

有冇慕遜

呢兩隊大波+大波會點

意甲快半大

賀芬咸
史特加

而家見到半一盤都驚 一係下一係skip算

發覺六日有五大聯完全冇人理郭子豪

個兩件去左邊

落雨？
又出美國仔

慕遜 賀芬 二串一算

冇邊兩件

角大神器烏拉爾

邊兩件 最緊要都係最前果三件

輸到嘔血
全北 華拉 諾域 3連炒

Allan同gomes

高美斯 Allan

3.5s算

拖有冇鴨

對中央陸軍喎

下場買咩

五大聯就好賭咩
郭超有時仲正路

應該輪換下

有得揀真係唔想賭 加埋馬會唔開即場

冇即場玩

冇左呢兩件同輸左有咩分別

打簡單啲冇問題

薩斯快大炒

有無老友記要白禮頓

定啦
大炒硬

無即場
有排先收錢

承你貴言

利華串咗賀

重抽吧

白蟻

爽手半場20

剎斯入得一粒咁垃圾

真係瞓咗

有冇分析有分析可跟

殺斯入得未

賀大船

屌你老母利華古遜求吓你今次生性

擺咗成份糧落去

馬會頭版愛華頓近3場主場全勝白禮

英超強隊全部贏唔到
就俾十二碼，盲既都識賭啦
今季可以上樓

頭先個黑鬼抵輸喎...

今次仲唔輪到我

長追大波上樓

德假又咁靜

薩斯索羅是但一邊入多球啦屌

德甲半大已死

多仔可唔可以炒翻場

真 吹左雞完場都有12m

下...呢場車唔係個2球都正氣WO

25%

瑞假2x1 半大全大易鳩到

出左來斯有機

因為控球圍攻有優勢
強隊如果拎住控球
入禁區真係有優勢
反擊反而少12碼

小心師兄

無咩人理嘅郭超默默地半場3球

有冇爭射12碼片睇

無即場唔理啦
成點先收到錢

剎斯學下赫根好冇？

反擊 李城都有 講錯

0:1

搞掂啦 師兄

On9多

大波咸可唔可二屌4粒先拿拿聲

佢起碼入多兩粒我先安心
德甲啲波痴撚線

鏝啲後衛on9啫送3個12m

沙高大爆發

史特加廢到

史特加 0-1 利華古遜

利華

真...
對家仲要係史特加

用垃圾陣

艾夫追平啦屌

奧雷布洛 2-2 艾夫斯堡

贏大錢了

即講即有

史力加

史特加 可以返德月

意甲半大24

今日一場半大都未中過

睇咗9分鐘多仔好似攻唔入咁

剎斯真廢唔係扮

睡超先係人賭

意甲收工

奧格都輸得啦

依家有咩爐 跟得過

佢個陣就算贏都唔會大炒

比多球啦利華

意甲比多球

面因斯差D

三箭!

法乙又00

多仔！！！！！

今翅仆街鳥

馬體會個盤彈出又彈入咁，宜家又變返-0.5/-1

加柏10分鐘射4中4 屌打

唔敢買了

真 上場俾佢撚死

買俄假角大係唔係要驗腦

多仔會唔會又柒

真心想支持黃潛

仲未射過波

垃圾球隊係咁

咁你知呢隊波有幾撚狗啦？

又要召喚科隆GIF

0:1加柏

咁買咩好

今次一老一幼組合, in 牙蘇 we trust

撚狗又唔識買下盤

走地意甲10.5s

門興goalllllllllllllllllllllllll

意粉半大未

喪屍索羅未半大

你個名

多仔上半場一向7

喂？
多仔隻超新星呢？
訓撚著左？

賀芬針

睇完多仔個陣好似伏左

意甲又撚半大

加柏禁屌到

馬體會有受讓先買

門興

科龍gif

門興2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加柏正氣到

2:8控球
射5中5
科隆控波去唔到離門30呎

高水半一

門興都2粒 多仔就

尻柏呢球咁都入到

好撚勁

科隆又可以返德乙做班霸

冇出

門與上半應該3球

再買法乙半大我就斬自己手指

一早要落返去啦

尻柏送禮 科隆咁都中柱

又嚟

賀芬gooooaalll

18mins7射7中 咩數據黎

賀芬咸!

賀芬Goalllllllll

科龍對家 阿豬阿狗都識買

德甲全客？

賀！

屌你老味閪利華又比人禁屌

多入未呀？唔入俾人入啦

比垃圾點客

買咗賀受讓點輸

閪多 肯入未

定啦準備02補和主

多仔俾吓面

我可以好撚肯定多仔細鳩硬

漢諾威升班

賀芬威

冇射過

西多屎

雲達!!!

利華比人屌撚到傻

咁撚大獲又撚狗

雲達1:0

岩 雲達已經1:0

賀芬半場4球得唔得

yes

5場德甲 得閪多入唔撚到

雲達VAR

點解多可以22分鐘冇起過腳

都唔知踢緊乜

德甲做咩咁正氣

班冚家拎力做細波緊

雲達炸埋

屌

炸

有冇人要愛記

屌係老母又呢d cd rom

Hold 住波 啲人唔跑

好快入多球

大把

有，一定要，有占士

多撚完未呀屌

呢場邊會咁正路

梳囉

多仔不射?

Ching sick ball

屌你老母利華古遜入多球先啦

諾域 卡斯 12M唔入
依加雲達又炸
係咪想迫死我

1-1

咁遲 重抽啦

多仔嗰場開咗波未

雲達再入 係咪又炸呀

德甲全部半大ok？

未 兩隊打緊邊爐

雲達 真1:0

撚多陣先啦

G持

正仆街黎

買愛華頓驗腦

多仔啲人冇諗過入波

多仔終於1:0！！！！！！！！！！！
射門

唉

多仔做咩0射

22:00 愛華頓 陣容 白禮頓
大雨到仆街

等睇殺上盤

80分鐘1:1 撚狗

仲要射偏

好撚幽默wo

希望開個上盤俾錢我驗驗

德甲上輪全下 今輪全上？

落大雨點入呀

愛字頭

多？

師兄係Liverpool??

巴塞咪又係甘入

哈美斯怒轟入去

多點讓1/1.5..............

大波咸果場入多一兩球好嗎

下體會

多蒙特個半大....

愛記買定半細都得 咁大雨點踢 除非下半場停雨

多狗咁廢嘅

係

賀芬鹽半大24

atm半和

多仔40“ FG

多仔!!!

冇左夏基美同夏薩特都唔知我做乜會買

24
一球都未必有

多狗！！！

多仔終於入

有冇傻鳩要史特加

愛華頓

夏蘭特勁到..

下話

夏神！！！！！！！！

多唔係踢德甲的 佢踢拜超 年年輸

有手足成份糧要左利華...

話兩球都未必有ok？

等多陣 好分個半一上盤啦

屌你老母 唔記得咗狗會聽日冇開 又要戒賭一日

幫幫你 半場多邊會仲入到多1粒

咸咸響起半大的訊號
快撚d半大

等睇多狗1球妹波撚半大

就黎比馬會殺到一頸血

愛華頓入未 唔入輸埋佢

佢份糧會唔會得200

愛仔正氣

無喇
無架喇

半一比狗買

今日全燈

愛華頓
下體

夏蘭特戴帽幫佢含

殊.....

英超1C!!!!!!!!!!!!

我估中一

賀分 半細 鋼鐵水泥Gel

中硬 gel

唔好意思 係兩場都無

有無兄弟白禮頓

屌你多仔爭D...

大波鹽半大慘4

賀分0角？

屌 轉頭等我456 多盤穿撚硬

覺得維拉頂到下馬體會

賀分半細收錢先

在！

爭d 乜尻

柱邊

入

比勒俾人屌打到仆街 可以點追和

你唐氏版 ..

冇手足買法撚？

多賀利各入多球啦唔好逼害

唐氏踢波都可以好撚勁

又柱邊.....................

多仔唔入俾人入pls

燈多下plz

法蘭黑福快半大

入未呀柱邊柱邊

有無人買左法蘭克福....

幫緊你幫緊你

5場德甲得1場半大
同日職一樣

法撚可唔可以cup 差你一場3x1

日職係撚半大 下半超撚大..

法蘭黑 半細收錢先

有無黃潛手足

賀狗屌你老母贏拜狗果場咁撚假
假埋呢場啦

邊有咁易兩球

愛華頓果場有無買

多仔咁都唔入...............................

狗保手足
準備踢到75分先開live

占士倒了

史力加..37分鍾10角

痴撚線

點解我會買多狗角大

愛華頓半一足水

Gogogo

鏝憑乜讓咁深
人哋利主場都係球半
你作客讓2球

克羅12m

唔撚係掛

出氣袋

起翻身

...屌呀 又輸

唔好意思 啱啱送我啲親人入急症室 所以遲咗

意甲客12m

Mg

比下面

仲有心情上黎乞

我屌你老母臭閪

意甲1:1

多仔快半大

嘩 屌你老母cd rom 乞錢乞到咩都講得出

3串7 不如買單頭

垃圾多狗半大未

重中之重, 碌撚CHOK我 10.5S

睇睇下波 突然收到電話

咁低水，邊會買3x7

意甲都撚半大...................................

仲賭波

有時間睇下屋企人啦 仲賭仲乞

真。。。cls

一買即角
好波

法蘭克福好煩 半大咁都死

克羅托內

咁都講得出

咁樣贏兩場都有錢贏

頭關輸左啦

愛9 goal未

佢屋企人真係慘

意假快撚D刷角

愛體會

記撚住你條仆街傑哥唔好啊

特魯啞紅 客入波未 想破燈

On9 史加

愛記個場咁撚大雨腰斬退飛ok?

中哥唔好啊

55波
愛9吹大咗

克羅

笑撚死p牌 肯定係傻閪00後 講野咁撚on9

法蘭狗半大未

留低馬會ac 等我好心送你親人一個祝福

克羅禁屌

屌你多仔

38396061

幫佢戒賭 等佢多啲時間陪下屋企人

啱啱真係送咗我婆婆入廠佢腎上腺上升

得未呀法蘭克福

衰仔到

屋企人入醫院仲掛住乞錢

意狗，咁樣踢人隻腳
係咪弱智，假波聯賽真係上唔到大台

多仔半大未

愛記2.5b想跳船

我都等緊

留ax啦 想幫下你個婆

法撚半大 抽2 100

輕鬆西曬

上盤都想跳
咁撚大雨點入波

有！

下場

祝贏

愛華頓冇角

買親半大得一粒 不如唔好撚入好過

克羅手球

球證睇var

12m 未

1:0

買德甲5場半大
中1場

愛華 角大係咪中伏

我屌，一跳船就入波

德甲竟然咁正氣

愛！！！

屌買撚緊就黎入

有都會miss

愛記

多狗 屌你老母

1000000000000000000000001